<Document>
  # Server Rules

  Привет. Если хочешь начать быстро, то прочитай «быстрые правила»
  Нет, серьезно, почитайте хотя-бы сжатую редакцию, это полезно для понятия того что это вообще за сервер.

  /// БЫСТРЫЕ ПРАВИЛА
  1. Играйте добросовестно.
    Читы, поиск лазеек в правилах и прочий гомосексуализм это плохо.

  2. Ролевой отыгрыш.
    У нас, фактически, уровень "ХРП", но от вас никто не требует писать /me эмоуты на каждое взведение затвора, тем более во время активного ведения боя. Впрочем, делайте всё что угодно в рамках вашего персонажа.

  3. Возрастная хрень.
    На сервере минимальное количество ограничений по тому, что вы можете делать в рамках своего персонажа. Заходя на этот сервер вы автоматически соглашаетесь с тем, что вам есть 18 лет и вы соглашаетесь со всем что может с вами произойти.

  4. Диверсионная деятельность.
    Не расстреливайте специально своих сокомандников. Не бомбите свои позиции. Пожалуйста.









  /// ПОЛНАЯ РЕДАКЦИЯ
  1. Добросовестная игра.
  Обычно это правило называется «Не будьте гандоном/мудаком», в это понятие входят некоторые вещи вроде использования читов, умышленный вред своей команде, спавнкемп и поиск лазеек в правилах. Формулировка размылена специально, именно по этому правилу будут банить неугодных администрации лиц (тут на админов набирают только терпимых людей (за исключением хоста)) и прочих негодяев.

  2. Ролевой отыгрыш.
  Если коротко, мы склоняемся к ролевой политике ИСов 12-ых, для тех кто не знает, сейчас поведаю.
  По умолчанию уровень ролевого отыгрыша - ХРП (High RolePlay), но мы все тут люди адекватные и отлично понимаем что никто не будет развивать сюжетную линию персонажа пока в него по ХРПшному будут зажимать с пулемёта с другой конца карты.
  Мы часто проводим плейтесты разных специфичных режимов, в эти моменты уровень ролевого отыгрыша ЛРП (Light RolePlay), просто веселитесь и не забывайте что вы играете за своего персонажа.

  3. ЕРП, 18+, шокирующий контент.
  Этот сервер очень любит шокирующий контент, будете долго смотреть на трупы под обстрелом - словите забавный квирк который будет вам орать в уши, показывать советские мультики вместо чата и ломать управление.
  Вы также не застрахованы от пыток и изнасилования, на сервере нет более точных ЕРП политик поскольку мы НЕ ЕРП сервер, у нас просто это разрешено.



  Наказание выдаётся на личное усмотрение администратора. Обжалование решений происходит в дискорде проекта. Мы знаем что вы умеете обходить баны и античит, мы тоже умеем.
</Document>
