<Document>
  # Серверные правила
  Есть древняя русская ведическая мудрость, которая выражается в пословице: "Там, где правит совесть - законы не нужны". Указанная ведическая мудрость заложена у русов в генах - это Родовой устой, по которому жили наши предки, соблюдая Коны.

  Не даром существует понятие " вор в законе" - то есть тот, кто не соблюдает Коны, живёт не по заповедям предков и является изгоем, в старорусские времена таких людей отправляли жить на острова - подальше от общества, потому что у них другие приоритеты, извращённые ценности и миропонимание.
  Совесть заложена у человека с детства, с ней он рождается. Совесть направлена на сохранение Рода, на здравомыслие, на сохранение традиций предков, на уважение и взаимопомощь друг другу.
  Письменные законы несовершенны, зачастую направлены на оправдание неблаговидных поступков - таких как воровство, всевозможные извращения человеческой природы.
  Особенно стараются СМИ телевизионных каналов, навязывать разврат вместо скромности при помощи так называемой современной моды, оголяющей человеческое тело, воспитывая эгоизм, неуважение к старшим и родителям, навязывая алкоголизм, курение и другие наркотики, чтобы люди жили под наркозом безрассудства, не задавая лишних вопросов.
  Сигналы о нечистой совести человек ощущает как холод, грязь, с этим необходимо бороться всеми возможными способами, чтобы сохранить человеческое достоинство, для этого необходимы трезвый умер, сила воли, умение различать ложь и правду.
  Голос правды - это ощущение совести, голос кривды требует оправданий неблаговидных поступков.
  Есть ещё одна справедливая русская пословица: " В ком есть стыдно - в том есть и совесть ". Сейчас идёт замена приоритетов": стыд заменяется на безстыдство.
  Живите по совести, слушайте звонки своего собственного сердца, не идите на поводу у лживой пропаганды телевизионных каналов, живите в соответствии с русскими традициями наших дорогих предков, отстоявших страну ценами собственных жизней ради жизни своих потомков, не предавайте заветов своих отцов и матерей, воспитывайте детей в духе русских традиций.
</Document>
