<Document>
  # Server Rules

  Привет. Если хочешь начать быстро, то прочитай «быстрые правила»
  Нет, серьезно, почитайте хотя бы сжатую редакцию, это полезно для понятия того, что это вообще за сервер.

  /// БЫСТРЫЕ ПРАВИЛА
  1. Играйте добросовестно.
    Читы, поиск лазеек в правилах и прочий гомосексуализм - это плохо.

  2. Ролевая игра.
    У нас тут, фактически, уровень "ХРП" по причине того, что геймплей является размеренным и спокойным, а соответственно, для того, чтобы вам не было скучно находиться здесь и не пришлось зацикливаться на механодрочке, то вам бы следовало играть посерьезнее. От вас никто не требует выписывать эмоуты каждого вздоха и моргания глазом, ведь это банально бессмысленно.

  3. Возрастная хрень.
    На сервере минимальное количество ограничений по тому, что вы можете делать в рамках своего персонажа. Заходя на этот сервер, вы автоматически соглашаетесь с тем, что вам есть 18 лет, и вы соглашаетесь со всем, что может с вами произойти.










  /// ПОЛНАЯ РЕДАКЦИЯ
  1. Добросовестная игра.
  Обычно это правило называется «Не будьте гандоном/мудаком», в это понятие входят некоторые вещи вроде использования читов и поиск лазеек в правилах. Формулировка размылена специально, и именно по этому правилу будут банить неугодных администрации лиц (тут на админов набирают только терпеливых людей (за исключением хоста)) и прочих негодяев.

  2. Лор карты (???)
  Так как данный сервер является подпроектом VXStation, то и карт у нас с головой хватает. Но конкретно здесь на данный момент всего одна авторская карта, рассчитанная специально на опенворлд, продолжительные раунды и приятную ролевую игру
  Сама карта представляет из себя военный городок в тылу Солнечной федерации, которая ведет активную войну с Синдикатом. Данный город является засекреченным, и поэтому все дороги к нему в настоящее время перекрыты во избежание угроз. Открытым путем в город остался лишь небольшой космодром для посадки и отправки шаттлов малого и среднего размера
  По ходу раунда городская администрация будет получать указания от командования, а жители будут выполнять эти указания и цели, поставленные свыше. Ведь нужно же делать что-то для великой победы?

  3. ЕРП, 18+, шокирующий контент.
  Этот сервер очень любит шокирующий контент.
  Вы не застрахованы от пыток и изнасилования, на сервере нет более точных ЕРП политик, поскольку мы НЕ ЕРП сервер, у нас просто это разрешено.



  Наказание выдаётся на личное усмотрение администратора. Обжалование решений происходит в дискорде проекта. Мы знаем, что вы умеете обходить баны и античит, мы тоже умеем.
</Document>
